dada陳靜姊又唔見左喇😐

你係咪有拖拍唔上黎喇😮

推到佢見到😸

😾

佢電話壞左

佢成個星期冇上黎喇😑

咩係慢活、養生😸?

壞左典上ig😒

推到天光吖😣

推推推😦

宜家開始慢慢睇返DaDa d 相 發覺佢真係好靚女😳

圖

上佢ig睇😸

推推推🙅

推 推 推 推 推 推😣！

佢去旅行

聽聞佢結左婚

去邊😯

嫁俾邊個😯

推 推 推 推 推推！😣

去咗生仔呀

Do you have BF?

Sis又召喚me😅

娶左irene😆